SEULGI係咪食完橙?

好可愛好QQ好想奶

佢了完X

勁可愛...

講乜能野

睇手仔已經知呢位女生係美女

靚靚手仔